呢隻係咩蟲？

屍蟲嚟 附近有屍體就會見到

屌你老母附近冇屍體阿

似Beg Bug

唔係，呢個好撚大隻，有五亳子咁大隻